其實"求其搵條路點起火堆，之後唔駛一分鐘就開路俾消防來救熄"，呢個行為有乜用？拍戲影相用？

浪費人力物力，開個防禦網之後一陣就親手開路俾消防黎收佢皮，個意義同作用係乜？
你地平日興買部IPhone返屋企用都冇用過就打爛佢？

認同 推

一係就咪撚點火 一係就咪撚俾消防整熄

屌你老母次撚次都放消防托柒

同埋你班人唔撚夠膽就咪撚學人玩火魔法 火魔法係用黎攻 無撚聽過火魔法用黎防咁撚弱智

火魔法都可以守，但一定唔可以俾佢咁易熄先，一陣就熄不如從來就唔好點，浪費人力，物資，同埋時間

如果消防真係咁企係抗爭者果邊，佢地應該唔介意抗爭者阻佢地一段時間，而消防亦應該慢慢來配合

冷氣軍師全面進場

你要俾佢救火你點火嚟把撚呀

各有各做

練緊玩火魔掛，平時都無咩機會練習

都唔係今時今日至練啦
火魔法可攻可守，最忌有兩點：1 ) 好似個主題所講咁，點完又立即放消防入黎救 2 ) 點完防守型既火路障，之後成班人係度營火會等黑警過黎拉人，又唔擴大火既陣，一班傻人又唔走等拉

口號係死既，做出黎有效至得

走又話人放俾消防救火
唔走又話人係度營火等拉， 真係你講哂

你咪繼續捉字蚤囉，真心想討論既人實清楚我講緊乜

係有班傻鳩以為大部份消防係黃，係咁讓車讓路

其實人地屌緊老母，無講出口

留名等睇人話我係分化撚

左膠：最重要開路
話知你用好多時間堆個火堆

如果消防真係黃
更加唔會介意手足唔讓路俾佢

所以左膠就係毒瘤，陰謀論d講就係共諜

冇聽過攞黎防咁係你無知

其實真係架，消防唔滿意班黑警，唔代表會地就係撐抗爭者，就算係撐抗爭者，一樣有程度之分，正如純粹講一眾抗爭者自己，都已經分晒派別，更何況係唔知頭唔知路既消防，唔可以動不動就話敵人既敵人就係朋友，敵人就係敵人，可唔可以合作係要觀其行，唔係動不動就話係自己友或者屈人係五毛，確認對方既身份甚至承認對方既身份之前，請先舉出合理既理由

。

左膠同黑狗一樣死全家

但防都唔係防一陣就放人入黎整熄佢囉，浪費人力物力同時間，仲要冇效，得不償失，呢d叫做樣抗爭，咁我求其係個公園整污糟d野自己或搵朋友整返乾淨佢咪已經係抗爭囉，果班藍絲恨不得所有抗爭者都咁既思維，咁樣就連左膠最鍾意既連農牆都唔駛旨意可以出現

要點就點個大既